====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ces thèmes étaient investigués à travers une série de projets qui identifiaient des traditions de projet d ' urbanisme et d ' architecture .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

